鬼佬覺唔覺得星爺d戲好好笑？

之前同個室友黑鬼睇星爺行運一條龍，已經睇左過百次，到年初四個part笑到仆街，但個黑鬼成個黑人問號樣咁，係咪星爺d戲咁難明阿

佢聽都聽唔明
點笑

人地有啲意思係香港人先明 正如外國片你都未必覺得好笑

有英文字幕

youtube 度鬼佬好 buy 功夫同少林足球

睇開reddit po就知唔少鬼佬都中意
多數都係少林足球同埋功夫

之前有人po埋上足球版

行運一條龍麻麻哋

鬼佬出左名冇幽默感

行運一條龍係唔好睇喎

九品芝麻官

回魂夜先俾人低估
次次睇到笑到仆街

行運一條龍咁垃圾緊係黑人問號，國產007，鹿頂記，九品芝麻官，家有喜事呢d早期既先好笑
後期佢自己話洒事既真係差d

行運一條龍你都笑得出?
除左星爺其他垃圾演員，阿葛嗰d

行運一條龍香港人都笑唔出啦 何況黑鬼

我有個同事早兩年Halloween 扮元秋個師奶造型, 仲特登拎埋張相介紹返.
但我估成個OFFICE得我知道佢做緊乜
我係美帝, 同事係老墨人

唔明廣東話既精粹會少左好多笑點

早期有老燒，黃炳耀，李力持（其實佢當年係唔差）等等加持，梗係得
之後反晒面

最近翻睇大內密探零零發都笑到仆街
好想知鬼佬會有咩反應

可能好似我地睇印度歌舞片咁

關啲外國人鐘意功夫事?

年初四咁嘅樣英文點講？

a for apple, b for boy

Year fourth

你如果識英文嘅話
咪睇下英文字幕寫咩

Sardonicast #12: Hereditary, Shaolin Soccer

少林足球同功夫唔少係動作滑稽, 所以鬼佬先get 到. 星爺其他戲大部份都係語言幽默. 唔熟香港或者中國文化根本聽唔明.

真
好似唐伯虎點秋香咁
對聯個部分唔識講廣東話點識笑

之前見有個多人follow嘅外國足球page，講笑話少林足球入面嘅吳孟達可能係世上最勁嘅領隊

你睇哂佢d 英文字幕再講

冇錯啦

就算係破壞之王最後擂台打斷水流大師兄都肯定笑唔出

好彩樓主無同佢睇鹿鼎記, 唔係個黑人肯定打到你仆街

同印度人睇賭神

周星馳d戲真係要諗先笑到 不過多數越諗越悲
要搞笑真係去睇王晶啦

其實呢段係咪假

好多英文留言

“An A, a bee, a C and a D”
“An E, an F, a G and an H”
“Excellent!”

我都笑唔出

破壞之王轆落樓梯嗰到
你唔係寄望外國人識笑下話？

我個鬼仔frd睇呢段笑撚到仆街

Quentin Tarantino講過周星馳對佢有好大既影響

97 前果舊版啲英文字幕先好笑 , 之後dvd版果啲都譯到離左題

00後唔睇周星馳

周星馳最高成就電影
票房唔好 但係好笑仲好有戲味

零零發係星爺戲嚟講，風格都算唔同
不過鬼佬睇應該都覺得好cult片feel

I am angel B, you know me?
I am handsome
handsome? where handsome? fuck you

計「成就」應該少林足球先係，不過又係前面好笑後面玩特技

功夫都唔錯，不過講打戲又係前面洪金寶排個啲高質好多，後面玩特技

兩套都半路炒人不過好彩兩部都無爛尾

其實查理卓別林d 片, 如果唔係佢配埋d 笑聲入去
有時真係唔知有乜咁好笑